【行動post】緊急！航拍機空運物資入Poly

有玩開航拍機嘅手足，求下你地

先去尖沙嘴一帶，搵運送物資嘅手足
有人送物資但陸路入唔到

用封箱膠紙之類，綁幾件輕身細件物資，飛入去降落，比手足拆落黎再飛出黎
記得要飛得高D防止黑警發顛打落黎
空投裝置太麻煩，而且又會打爛野，唔好學

睇完自己有自己做，唔需要係連登TG組團，去到現場直接搵物資組協調

求下你地，有多幾件物資可能就可以撐多幾個鐘，救救poly手足唔好比人斷supply

試一試推

推

Push

pish

航拍機要諗辦法減輕重量
比如鏡頭個d要拆左佢
增加運力

真係有航拍機運高熱量野食
方包加花生醬

冇鏡頭你點確保唔會撞機
Anyway求大家幫手推
救poly啊

聽講話jam哂gps, 有無人可confirm

吊繩入去，之後啲野可以順住條繩入

你條繩嘅入口會被狗搞
逐轉起飛，be water
求求大家，我想見到成天都係航拍機嘅畫面

Tui

push

小心，解放軍有device 截無人機通訊，遠離軍營上空

急召民間記者會，打悲情牌，報導入面既慘況，尤其1) 斷水斷糧 2) 受傷學生得唔到救援(呢點其實好嚴重，係戰爭罪行黎)，要求popo開路，否則犯下戰爭罪行。就算最後救不到手足，都要全世界見到黑警行為。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。